一人一個可以幫香港人減壓嘅方法

如何自救

從前一張臂就是翅膀

聽我啲歌

性係咪唯一嘅解決方法

難道是為了安置未來才愛你～

小心身體

扑野

屌你

想死

而家先二字頭幾時挨到老

打倒共產黨

有冇人，可以，俾到方法我

應該要發夢先做到